點解香港啲厹可以咁撚厚臉皮？

明知人地有男朋友都可以係咁chur住人
做男人做到咁無面好咩？

係囉屌

我恒大仔就是有本事

狗公定狗那阿

其實樓主先係嗰隻厹

咁你又唔好咁講 係你好女仔唔受姐 總有啲女仔架嘛 最重要識睇到底呢個女係咪會受 如果真係專一到咩咁個啲 就轉做朋友先加轉目標算啦